又可以討論到底白警存唔存在呢個問題

前線警未必知邊個係臥底

但前線警
會知道臥底有咩特徵
(隨時每一場特徵都唔同)

如果唔係
示威者求其攞條螢光棒
話可以係自己友

基本上
不論連登，tg,，老豆搵仔
都事先無咩特別講過呢類消息

其實只要有一件臥底白警
成件事都會通哂天

可以search下劉連毘
是第一位同時具有中國以及台灣
少將軍銜的人

呢件算真自由派 (64同情學生)
(唔係溫影帝果班)

佢將共狗黑料爆出來
令中共武統台灣大計徹底失敗
台灣全面直選

只想講
基本上 一件自己人
已經可以將 對家的計劃通哂天

自欺欺人：
上頭直接落命令 散仔唔知

現實：
白警辭哂職 得黑警同一班 沉默既準黑警